本人謹代表香港，向財政司司長要求全面加稅

薪俸稅：香港人工overpaid , 應增至40%

遺產稅： 香港太多二世租

消費稅：即使經濟差都好多人購物，可大增庫房收入

離境稅： 去旅行要比固定稅金eg 50000 , 可以防止資金外流

以下開放提議

你就係果個「巿民」？

加汽車首次登記稅同煙草稅，應該好多市民會支持

先前透過1823建議

40%會唔會太少
應該全部奉獻晒比祖國

資產增值稅
股息稅

恢復翻遺產稅先啦屌你老母，橫掂而家都唔會有外資入嚟

肥人稅是必須的

學戴卓爾玩人頭稅

喜迎加稅 一國點可以有兩種稅率

加埋大麻合法化但極重稅
最最最緊要加埋酒稅同煙草稅睇齊
將可以暫時抽離現實嘅產品加重稅
等香港人一齊日日活係現實中

支持政府既市民應該要捐一半人工俾政府，有國才有家

公屋租金都太平啦, 一般黎講都係得一千至二千蚊
加返三倍都合理啦, 起碼唔應該同劏房D市價差太遠

supported

支持訂立居家稅
邊個留係屋企WFH都要收稅

學sanders咁囉，收富人稅，凡年收入超過一百萬嘅，稅率100%

公務員豁免

國家國家 要有國先有家 政策都應該以國行先
再者而家市民個個月都仲有錢淨 放係銀行儲錢
與其咁儲法 不如好好運用呢筆錢黎增加政府收入

行街稅 出街就要收稅 可以減低市民出街意慾從而達致抗疫效果

認同 公屋最小應該1萬租

反共稅 邊個唔鐘意共產黨就徵收重稅

最後一定係有錢佬加少少，中低產加多多，窮人加少少

開個新既空氣税, 有呼吸就應比稅, 逼撚死晒d 窮人先, 解決土地不足問題

唔錯, 要收高d
好人好者點會肥, 梗係偷野食籫會咁

52稅（破產）

仆街，劏房3萬蚊一個月不是夢

薪俸稅25%合理

綜援金提高一倍

旅行稅

奢侈品稅

不努力工作稅

股票稅

衍生工具稅

超級印花稅

我好帥

弱智稅

100%稅率

仲唔支持政府加稅既都係支那人

如果持續唔改善 要強積佢哋入教育營學習做運動
偷食肉係要付出代價

印花稅呢? 咁多人有錢買ANT

增設資產增值稅

留港撚

好帥就多咗
但有錢要批鬥就無所謂

錯 一定掉返轉
唔係點吸引有錢人

同意

買樓都要比稅啦
買得起嘅人都唔care個少少

一定要遺産税，咁先唔會拉大差距

立破產稅

只要有得返工我成份糧比埋你都仲得
話知你啦

幾合理, 尤其公務員, 話晒為人民服務, 跟隨主席同總理, 3千人仔一個月

連登果然係窮人廢青集中地

(冇圖）追咗幾百萬tesla股東會（7）

窮？

增加資產增值稅都好多市民支持

到時可能得我地班港豬先可以同主席同甘共苦
公務員繼續收高人工被資本主義毒害

匯豐苦主又輸

破產之後要交多d稅

我建議政府官員免稅

薪俸稅：香港人工overpaid , 應增至99.5%

遺產稅： 香港太多二世租, 多為不義之財, 理應處以懲罰性稅率500%

消費稅：即使經濟差都好多人購物，可大增庫房收入

離境稅： 去旅行要比固定稅金eg 50000/day , 可以防止資金外流

幾時破完產

capital gain tax
太多人炒股

同時有市民反映，他們的訴求是上班，希望實施7天工作，每天工時至少10小時，並將最低工資減至時薪20元。

加煙酒稅100%

唔加稅點加紀律部隊人工

加速移民

喺香港特區，好多市民支持嘅政策，成事嘅機率好細

藍屍稅

支持收割韭菜

Sqqq 討論區

中產稅：每消費一杯STARBUCKS 要收$1 - $10稅金

加煙稅 唔明點解咁多廢老有錢食

加要合理，但唔該全港租務管制

煙稅：每包煙加價200%

支共稅 支持共產黨更加要收重稅

特首稅

特首人工100%捐出黎

美國呢啲邪惡國家嘅總統都咁做，香港特首都要啦

冇異議 官員唔使到場啦 市民都好支持
通過啦

本人建議加劏房税

5險1金
同大灣區睇齊

增設寵物稅

30%股息稅啦

林鄭月薪咁高，我地習一大先得萬幾，功早蓋主，收100 ％稅，有光榮就夠

council tax 15%

保護(費)稅：每月向每名市民徵收$10 稅金，以支援警賊工作

燈死埋加稅

建議政府高官 薪俸稅要交70%

破產都應該要交破產稅

香港市民贊成豁免全部公務員交稅嘅責任
私人公司員工就交80%人工做稅
仲有豁免所有公務員刑事罪行責任

回血劍.jpg

有錢人減稅 中產加稅 窮人加多多稅

否決

走資稅：向每宗外國投資交易收取10% 或最少$1000 反走資稅，轉賑至海外戶口亦要收取10%反走資稅

100蚊包煙 有利無害

係咪因為政府唔會中計

班共匪之後會話有市民建議政府高官減稅

博彩稅要加啦
咁多賭仔
起碼買10蚊要比5蚊政府
贏10蚊要比7蚊政府啦
包fatfat

咪撚加煙草税！

出街稅
聚會稅
跑步撚自動收費系統

收車撚先！

樓主斯路正確但略嫌税額太低
全部提升一半就差唔多

就梗係話加人工加幅要大啲

乜都收稅就啱

差餉

原先都唔同意 但係諗諗下加重稅都唔錯 香港人呢一兩年有咩未捱過

岩 減少肥婆數量改善市容

40% 交稅
40% 供樓
10% 食
10% 買嘢加搭車

根本好好洗
收 50% 稅都仲得

廢老稅

公營服務稅：每名使用每項政府服務的市民均必需繳交1%稅項，成功宣誓擁護基本法和效忠支共特區者則可免除此稅項

破產稅 還唔哂啲錢就去揼石仔

教育稅：每名接受政府資助的本地大學畢業生，需劃一繳符相當於資助學費總和的0.5%稅金

戴口罩要交每日一蚊既稅

收番人頭稅，有人頭既就每年交錢

計我話一於收資產總額稅，一千萬以上資產每年交 5% 稅
終極回血劍

外國口罩稅：向非支那/本地製造的口罩收取5%稅項

G持
肥屍大隻即係生活條件好啦
重過200磅既要收多50%稅就差唔多

港人稅：100%
內地人稅：-100%

稅制由屬地主義擴展埋屬人
全球徵稅

教會交奉獻好似係8-90%

公墓員額外加10%稅

出生稅:每生一個BB 收十萬
推動窮人唔好生仔 咁就慢慢就冇晒窮人

年齡稅:
由0~17 由老豆老母代交
每年交2萬

18~27 有U grad 收1萬/年 冇U grad 3萬/年
大大增加勞動人口

28~40 U grad收 10萬/年 冇Ugrad 6萬
有讀U有好工 交多啲 事業有成就交多啲

41~65 銀行戶口多過200萬 交15萬/年 冇就交3萬
大大推動消費

65~99 2萬/年 等大家可以做到死 冇晒廢老

自殺稅:家人代交 死一件要收20萬

咁政府就好撚fatfat

建議薪俸稅 月入6萬以上 加 30%稅
公務員 AO 級別以下減15-20% 人工（紀律部隊除外）

屌 你 老 母

sanders 見到噤恐怖都唔會再選啦，真左仔邊夠共仔鬥

支持

富人稅
遊艇首次登記稅
股票印花稅改累進制
加煙草, 烈酒稅
加汽車首次登記稅

仲有增值稅
以後買樓買股賺到錢 唔該交稅

仲有收租稅
租金既10%要上繳

上連登時數稅

教育損失稅：中學畢業而未能出示QS100表內大學的取錄通知書，畫一一次過繳交相當於幼稚園至中學全部資助學費及雜費總和120%稅金

遊手好閑稅
綜援稅

建議增設 高官稅
挽回政府聲望

好尷尬

煙草稅加夠1000%
死煙鏟做火車頭做得咁過癮吖嗱

好

應該加年齡增長稅

同埋 死亡稅

咁就可以係班廢老度攞返d錢

波叔上連登

發現「市民」

陳茂波：有市民建議政府官員免稅

生存稅

要求計%收稅 每個月收20%財產

空置稅

開埋銷售稅

加班稅

如果要員工加班, 公司要比稅

遺產稅啦
上一輩唔洗錢放係到唔合乎經濟效益，下一輩因為有遺產又成日唔做野 又冇生產力對市場冇益
加稅80% 下限99上限 愈多錢愈高 等有錢佬肯洗錢 二世祖又會做野 對國家對政府對社會對市場百利而無一害

支持攬炒
最好搞埋外匯管制

一個人坐兩個位 唔明點解唔雙倍車資

毒撚稅

黃賭毒合法化，全部抽稅，政府稅收大增

加都係加打工仔唔會加班富豪.

再加，唔撚返工咬老宗

因為咁收皮喎

煙稅$100係基本 彌補醫療開支
$200一包就差唔到

Captain gain tax 財經台有一半人應該死晒

就係要攬炒

收埋報警稅
報警報案先交稅，唔交唔接受

入院睇醫生又要交稅先有得見

陳司長帶頭顛覆國家
明明共產應該俾晒國家，政府官員仲要唔帶頭

建議加腦殘稅

上至尻官，下至警犬都要交唔少

建議加銷售稅

Cut曬啲窮撚嘅Allowance 咪得

可唔可以收埋智商稅，等唔好咁多低能弱智既人有咁多錢

住宅空置稅先，市值租價25%一個月。
另外係商業鋪位空置稅，市值租價50%一個月。

好！反對果啲有錢人一律國安法待候！

安全套稅

全部咬綜援

都好, 應該愈黎愈多人走

張宇人: 一餐廿蚊搞得掂
20*3*30留比市民就夠
其他全部交税

快啲係誠哥死之前立定遺產稅

所有收入收歸國有
再根據你嘅政治言論同態度 派返相對嘅零用錢
e.g.
深紅 派返200%人工
深藍 150%
藍100%
深黃 收多一倍人工（即係爭政府錢）

一陣政府睇完呢個post
就9up話好多人同意加稅
就真係好笑

你講幾多內容都好
佢只會揀佢想聽既聽
你幫左佢多一票支持加稅
你講嗰啲建議同數字，佢唔會睇架，都係你自己講自己笑

我覺得ok啊 久唔久派下歡樂膠

根本累進稅率就係西方垃圾産物

應該用餘額稅率
20 x 2 x 365 = $14,600

其餘全部交稅
兩餐就夠，唔洗食三餐

(首席劏房員你好我叫自由閪市民)

慳返醫療開支先啱
班煙剷死得早

每個月出糧每人即時收30%稅 不理收入程度

加每年牌費兩萬起跳
而家太多人同我爭停車場
如果佢加到兩萬一年咁我就賣車算

跟上黨既步伐

香煙稅加10000%

你缺少左最重要果個
全部稅項缺一不可

99%稅

新界原居民好似唔使交差餉㗎
唔好漏咗佢哋呀

全球稅，國安法都做到全球，稅收應該上到宇宙

依個政府你愈叫佢唔好做佢一定做到底
你反而係咁push佢做佢可能驚你地有古惑而放棄

應該取消個人免稅額
同埋取消利得稅16.5%，改用營收稅10%已經夠做

繁忙時間市區道路稅

毒撚稅Please

觀塘撞車稅，觀塘塞車稅

有物業資產增值稅就將賣價提高轉嫁下一首業主俾

上立法會做附件討論

為消除窮人，以後收入少過5000 要收50% 稅

咁仆街？

逆累進制

0-10000 70%
10001-15000 50%
15001-17500 35%
17501-21000 17.5%《=收入中位數
21001-50000 10%
>50000 3%

取消老綜 公屋交市值租金

地租都唔洗

樓市仲唔gogogo

頂，點解可以放過佢地

咁加多啲啦 加100% 估值提升100%
跟手賣地收入又可以一齊加啦

公務員加一倍稅
以示愛國愛港

舉腳贊成，政府鼓勵市民增加收入

如果收佢地差餉地租班牛屎佬肯定去金鐘站重演721

破產稅

公務員比一般市民交多3倍

防止窮人生仔

月薪高過入息中位數就收45%薪俸稅
比班話外國稅高嘅人快手移民埋

巴打好天真政府做野唔使你教

直接修改基本法，轉做共產主義。

贊成

鼻鼾稅
啲劣等賤民瞓覺先有鼻鼾

最緊要係國安稅

出生稅
死亡稅
離境稅(外國人無份)
入境稅(外國人無份)
移民稅
國藉稅

而家政府好窮要養公務員, 又要將啲錢送中邊個反對邊個就反國安法

按步收費

快啲死啦 食煙撚

On9
梗係加首次登記稅
我哋啲車二手價就貴好多
你識唔識㗎

係都加綜緩啦 綜緩加50%

最簡單就係新增行車證
一部車就要一張證
一張要一百萬

呢班人係時候要貢獻香港!

支持，希望建制派唔好反對，會犯國安法

夠膽就拎返空置稅出嚟

🤣我好簡單，國企紅企一律交10倍稅

富人税，年收入100萬以上收100%

德政

CONDOM稅鼓勵生育

上網稅

實名登記可豁免

煙草稅直頭要同薪酬掛鉤啦
市民每年都要驗身，有食過煙既直接係薪俸稅上面加20% 做生意既直接扣資產淨值5% 做稅

呢啲係純粹用來補貼食三手煙既人既生理損害同城市清潔費，所有煙民會被直接取消公共醫療資格先得

啱

遺產稅

直接18歲或以上每人每個月交$1000生活稅

凡買美股加大稅, 炒美股咁開心
mpf除外

空置稅先係最緊野

增加屯門公路使用稅

支持支持

支持加稅!!!

愛黨愛國愛香港! 獻出你嘅所有!

多謝
多謝珍姐
多謝導演

講真 出街返屋要放低500啦
返工稅

按收入徵稅已經過時得好緊要
應該按資產（非增值）劃分稅率

綜援戶交廢人稅

支持加稅減綜援

唔好煩
取消曬所有免稅額
首次置業稅+10%
消費稅+10%
惦

連登稅 上連登要收稅

簡簡單單，租金收番40%稅就得

攤丁入畝 土豪鄉紳一律每畝地5%地租

應該加理儲蓄稅
儲唔夠一萬就全部收曬
儲得越多收得越少

但是中联办、港澳办同党员就免稅
畢竟為人民服務咁辛苦
貪埋啲錢唔可以冇地方擺

撞車稅 : 係屯公炒車每分鐘收返幾百蚊

富人稅點睇

資產增值稅
賣樓大賺呀拿

股息稅
買5仔退休呀拿

全部人直接喺銀行出糧戶口但扣九成人工做押金
喺嚟緊嘅立法會選舉嗰度整個櫃位做退稅一半手續
但係一定要展示投某個指定政黨嘅票先可以退

支持開設破產稅

我係香港市民，向財政司建議所有行政會議會成員只出最低工資一年

呼吸稅
因為我地吸緊香港的空氣

共產啦

仲有醫療負擔重，應該的

賣樓要俾capital gain tax